86歲麥婆婆發言期間落淚

早前絕食的陳伯與一眾銀髮族一同參與集會，陳伯批評政府不仁不義，無視100萬人、200萬人及一眾絕食者，「呢個係乜嘢政府？大家有目共睹」。他強調不會言敗，希望其他香港人都一同努力。

傳道人陳凱興表示，守護孩子行動在近月發起，並已於多次遊行中出動，希望保護年輕人。他指抗爭不只是年輕人的事，是全香港人的事。

86歲的麥婆婆在發言期間落淚，表示看到年輕人被打的片段相當痛心，不希望再有人受傷，希望自己能夠保護香港的年輕一代。